希望被捕而勝出嘅民主派初選者可以準備定一個名

如無意外港共會打算重新啟動立法會選舉去避免香港喺疫情之後仍然無選舉權呢個問題（雖然一早已經無）

而家拉哂成班民主派最大嘅目的除咗恐嚇支持民主嘅人，更重要就係當立法會選舉黎到嘅時候呢班人唔會入到閘從而令到個選舉可以由親共派勝出，咁樣香港睇落就可以既有選舉，又無麻煩

雖然我地已經將港共嘅面具撕咗落黎，但場波都要努力踢埋佢嘅，所以我覺得而家各位勝出初選嘅被捕人士應該要搵一個影武者，而呢個影武者必需要非常低調，例如唔可以有高調參與政治活動嘅經驗。呢班影武者存在嘅目的就係當立法會選舉重新啟動嘅時候，可以代表呢班勝出而被捕嘅民主派出選，令民意再次聚集。

佢地需要一直保持低調，直至選舉舉行前嘅日子。

重玩選舉？訓咗幾耐

咪係